NN po NN 
Vždycky VB Vp AC NN . 
Teď , když VB Vp do NN , VB více NN Vf o NN na AA NN , než v NN . 
A proto , když Vp na NN moje NN , rychle VB se Vp Vf NN a NN o NN na NN do AU NN a pak do AA NN . 
Naše NN se Vp v NN rano . 
Prvním naším NN Vp AU NN . 
NN Vp asi 2 NN . 
Když VB Vp , Vp na NN do NN , hodně Vp , Vp NN z NN . 
Moc nás Vp , že tam VB tolik NN , že Vp VB se jako v NN . 
Avšak Vp VB velmy Vs NN NN . 
V NN VB Vp do AA NN a NN Vp o NN více než do AU NN . 
Z prvního NN AA NN nás Vp svými AA NN a AA NN . 
A na NN VB Vf , že moc AC , že mi Vp Vf Cl takových AA AA NN . 
